有冇巴打都有咁既情況？

對住自己鐘意既人講野冇咩話題同搞唔到gag 但對住其他人就冇問題

咁姐係好傾嗰啲異性都fdzone左？

雖然好傾但我唔鐘意

姐係個種感覺唔岩 但我鐘意個個 我又成日搵唔到野同佢講

推

對冇興趣既人唔會想講野

對住女就咩都講唔到

咁又慘左d

即係毒撚囉

咁點算 有咩方法改善呀

求巴絲幫下忙啦

以前試過咁
但我覺得鐘意更加要講 有咩想傾就講 諗下其實大家都係人一個 怕咩羞